搭緊祝山線上阿里山睇日出

落狗屎呀屌你
廿口

咁大霧 睇唔睇到

乜7都冇

小笠原觀景台果邊靚d

傻仔選春天去

合歡山 果時好清好靚